點解subway會搭埋lays薯片？

鬼佬會食埋薯片當lunch？

會